Древние русы, группа 4
==============================

CV Workshop Project


# Структура проекта
------------

    ├── README.md          <- README файл.
    │
    │
    ├── notebooks          <- Jupyter ноутбуки. Соглашение об именах — это номер (для версионирования),
    │                         инициалы создателя, короткое описание с разделителями `-`, например,
    │                         `1.0-jqp-initial-data-exploration`.
    │
    ├── references         <- Словари данных, справочники и все другие пояснительные материалы.
    │
    ├── reports            <- Сгенерированный анализ в формате HTML, PDF, LaTeX и т. д.
        └── figures        <- Сгенерированные графики и цифры для использования в отчетах.